每日都爭執幾番 需要各有各空間

若後悔也未晚 仍能一起去承擔

當你遲遲未改變 就讓我改變吧

每日都執你幾劑

樓上兩個block晒

屌你老濛

你咪好鍾意問人屌咗味嘅! 咁你比人屌左未呀八婆?

mk

Party with TL

好波

屌你老母